情境題：如果你男/女朋友宜家問你係咪有嘢瞞住佢

你會點答？

係「宜家問」

問問問 問你老母臭西咩

扮得唔似

無鳩聊

我會咁答

頂你

係你瞓覺嗰陣屌左你屎眼

瞞你老母咩 瞞

等等先，你有男/女朋友咩

如果姐

我問你

有人問我 我就會講

係呀我有呀咁點？
咁點呀？
你目的係想點？
點呀